一人一句對freerider既睇法

屌你老母 唔想讀就唔撚好係到獻世 累尻人

全部freerider仆街死

好認同 想學校有個punishment係group埋哂啲freerider 等佢地自己一組 睇下做份咩垃圾出離